[耳機撚]heaven iv邊度有得買?

係price見到話華x有，但唔想出mk，有無人知除左佢仲有邊度得買?最好係觀塘附近，腸油少不了